富昌邨成日夜媽媽尻叫

有冇巴打聽到，嘈撚到仆街

Push

Pish

收皮啦低端人口

對唔住 你最高端啦

邊棟

晚晚1 2點就係度嘈 次次鳩叫完就有砰一聲

喂原來真係有人聽到 忍左好耐啦屌

公屋隔音係差D

好似係富悦 但個一帶都會聽到 真係好大聲

原來你都聽到😭

差還差但真係太大聲！

其實佢係咪人黎？叫到咁

真係叫得好誇張 仲要真係晚晚都叫

推 有冇其他人聽到